有冇人收到警隊intern interview?

nom咗但未有interview通知

警隊已經夠低賤
仲要警隊intern

阿蛇做煙腸唔洗你教！

無intern都寧願翻pt唔做警犬

冇norm
明明唔低gpa

Agree 狗也不吊

煙腸

寧做地盤佬不做警狗

究竟要幾咁低賤先會主動痴埋去啲黑警到？你個夢想係做出色嘅當值/休班罪犯？

做警暑intern (一般clerk work) 同做警察係兩回事